未確實，台灣擊落強國戰機？

假

你話係F16擊落佢 我就信信地

拉